做一屆特首就已經全面搞衰香港

屌你老母

都要讚下港豬夠配合既